有關白宮簽名問題 定性中共為恐怖組織

目前打开白宫请愿网站，数字是87252，实际上，白宫方面消息，已经超过160万人签名。继续加油，各位战友，一定要破10万！这也是咱们与盗国贼的一场小的战争。

twitter 反共大陸人講既

共匪放恐怖份子到全球搞事
中國旗就係證據

同上次個petition 一樣比人做左手腳

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

轉BC

定性為恐怖組織